<resources>
    <string name="app_name">Lists</string>
    <string name="add_element_description">Add element</string>
    <string name="set_title_hint">Set title</string>
    <string name="set_description_hint">Set description</string>
    <string name="cancel_button_title">Cancel</string>
    <string name="add_button_title">Add</string>
    <string name="empty_title_error">Title is empty</string>
    <string name="empty_description_error">Description is empty</string>
    <string name="recycler_view_placeholder_text">Список продуктов пуст</string>
    <string name="linear_list_button">Linear list</string>
    <string name="grid_list_button">Grid list</string>
    <string name="staggered_grid_list_button">Staggered grid list</string>
    <string name="apricot_description">Абрикос (Prunus armeniaca или «армянская слива» в латинском, синоним - Armeniaca vulgaris) - фруктовое дерево, уроженец Армении и Китая, имеющий распространение в Европе и на Кавказе. Абрикос находится в одном классе со сливой в подроду Prunus рода Prunus.</string>
    <string name="apricot_title">Абрикос</string>
    <string name="apticot_link">http://justclickit.ru/other/fruit/abrikos.png</string>
    <string name="avocado_link">http://justclickit.ru/other/fruit/avokado.png</string>
    <string name="avocado_title">Авокадо</string>
    <string name="avocado_description">Авокадо, или Персея американская (лат. Persea americana) — вид вечнозелёных плодовых растений из рода Персея семейства Лавровые, типовой вид этого рода; важная плодовая культура. Плоды растения также имеют название авакадо; мякоть плодов богата витаминами и важными минеральными веществами.</string>
    <string name="corn_link">http://justclickit.ru/other/fruit/kukuruza.jpg</string>
    <string name="corn_title">Кукуруза</string>
    <string name="corn_description">Содержит много углеводов, клетчатку, белок, большое количество витаминов группы В, витамин Е, калий, фосфор, магний, железо, цинк.</string>
    <string name="squash_link">http://justclickit.ru/other/fruit/kabachok.jpg</string>
    <string name="squash_title">Кабачок</string>
    <string name="squash_description">Ботаническое название – кабачок (Cucurbita pepo var. giromontina), травянистое растение, разновидность тыквы обыкновенной. Относится к роду тыква, семейству тыквенные. Популярный овощ.</string>
    <string name="lemon_link">http://justclickit.ru/other/fruit/limon.png</string>
    <string name="lemon_title">Лимон</string>
    <string name="lemon_description">Лимон — гибридный вид деревьев из рода Цитрус семейства Рутовые. Лимоном также называют плод этого растения.</string>
    <string name="potato_link">http://justclickit.ru/other/fruit/kartofel.jpg</string>
    <string name="potato_title">Картофель</string>
    <string name="potato_description">Картофель употреблялся индейскими племенами тысячи лет. В Европу этот овощ был привезен только в XVI веке. Употреблению клубней картофеля приписывали распространение многих болезней. По этой причине, а также из-за его цветка, картофель стал декоративным растением. Таким он оставался в основном в XVII и XVIII веке.</string>
    <string name="peach_link">http://justclickit.ru/other/fruit/persik.png</string>
    <string name="peach_title">Персик</string>
    <string name="peach_description">Персиковое дерево (Prunus persica) - уроженец Китая - которое дает сочные плоды, названные персиками.</string>
    <string name="radish_link">http://justclickit.ru/other/fruit/rediska.jpg</string>
    <string name="radish_title">Редиска</string>
    <string name="radish_description">Наиболее полезна редиска, употребляемая в сыром виде, в качестве добавки к салатам и бутербродам. Также её можно употреблять в тушеном или вареном виде. Съедобными являются также листья редиски, сочетая её с листьями салата или свежим огурцом и зеленым луком. Листья редиски обладают теми же самыми питательными свойствами, а также вкусовыми свойствами, что и коренья.</string>
</resources>